# Домашние задания

## Homework - 01

```
Вычислить значение выражения "столбиком" в двоичной системе счисления:

121(10) - 68(10)

По аналогии с уроком. Решение описать текстом и прикрепить.
```

## Homework - 02

```
Нет задания
```

## Homework - 03

```
Пусть есть последовательность чисел 

a0, a1, a2, ..., aN

N -> infinity, aN -> -1

Описать решение следующей задачи (аналогично описанию на уроке):

Вывести количество локальных минимумов:

ai - локальный минимум, если ai-1 > ai < ai+1

46
23 -> локальный минимум
55
120
33 -> локальный минимум
400
21 -> локальный минимум
500

Ответ: 3
```
